其實咁閪我都唔想

有無試過比人話d態度好閪
但係因為身邊好多閪人
要成日同佢地交惡
令到自己既情緒成日處於要好tough既狀態
然後好似起左個圍牆咁 唔想比人傷害自己
講野好容易起哂螯
有時真係唔想咁

我友善

唔改就冇得搞
你只可以硬食